今日一齊同林鄭展開激情對話！！

一個紀律部隊朋友話
聽日19/07/2019
林鄭會係九龍灣展貿中心6樓出席活動
時間18:30開始
有冇巴打一齊去搵佢傾計